變種病毒患者曾到訪海港城 商場外現檢測人龍

政府發出強制檢測公告刊憲，曾在特定時間、身處3個地點人士需要接受檢測，包括本月11日曾身處尖沙咀海港城商場人士。當局早上在海港城3號碼頭停車場，為須接受強制檢測的海港城員工及訪客增設流動採樣站。現場所見，早上有排隊輪候的人龍。

在採樣站外，人龍圍繞海港城的海傍行人路。有市民說，由於本月11日曾到商場內的書店逗留，今早見到強檢的新聞，便立即到現場接受採樣。他說，自己在書店期間沒有除下口罩，因此不擔心受到感染，但暫時不會回公司上班，會申請在家工作。

另一名市民說，本月11日曾經帶小朋友在商場內的食肆逗留超過兩小時，亦在名店逗留約半小時，見到新聞後感到緊張，擔心自己會受到感染，所以一早到場檢測。

愚民

1.5米？

恒生指數要趺幾多? 樓價要趺幾多?

無趺呀嘛! 咪即係無事

他說，自己在書店期間沒有除下口罩，因此不擔心受到感染，但暫時不會回公司上班，會申請在家工作。
識玩

原本冇嘢，出嚟檢一檢集中再兜亂

不嬲都冇人理，打針嘅地方劃埋線俾你D人都係要逼到實一實

另一名市民說，本月11日曾經帶小朋友在商場內的食肆逗留超過兩小時，亦在名店逗留約半小時，見到新聞後感到緊張，擔心自己會受到感染，所以一早到場檢測。

想知安心岀殯有無通知人

安心個設計係戇撚鳩
咁大個場用一個code
個患者喺反斗城，唔通喺citysuper嗰班都關事?

自己在書店期間沒有除下口罩，因此不擔心受到感染，但暫時不會回公司上班，會申請在家工作。

依條仆街幾醒目，咁樣又有籍口同公司申請wfh，又有得爽

政府就係咁諗
你見佢要全個海港城都驗就知
基本上，用法律計，你果日入左門口幾秒放個屁已經要驗，唔驗就犯法

公司policy有得wfh 冇去都話自己去過

為咗wfh先去做檢測

咁樣係反而浪費檢驗嘅資源

個個大型屋苑幾佰個放盤喎

安心有提示 利申排緊

恐懼到呢

政府真係on9

果陣洗咩出咁多警察

出部直升機 9up話

已經起你地上面噴左廢炎既水

d示威散晒啦

又721又831 拎來搞

水尾啦
唔驗都會過期

奶左野返到去齊齊wfh仲好

Work From Hospital

依家擺明政府檢測好大漏洞
29歲工程師係三次假陰性
22單輸入全部機場檢測假陰性

去過唔驗，邊個知？
唔通我住上水，又要專登去海港城驗？
Onl79
香港人真係好撚聽話